如果男朋友用粗口鬧你，應該原諒嗎？

因我係好唔中意人用粗口我 同埋我自己都唔會講既，我係拍拖前已經同距講明，距講粗口冇問題，只要唔用黎鬧我就得，點知距係今次嘈交個時用粗口鬧我，距有同我道歉，但我應該原諒嗎？

Gay post?

佢講得你無錯

你個名

你男朋友有無尊重過d粗口架

證明佢今次真係好嬲
快D氹番佢

為生活我可以忍